要全力將元朗宣傳成恐怖地帶, 摧毁元朗經濟

今日謠言滿天飛, 證明人心脆弱, 幾個短訊, 幾大區商場一齊落閘變死城
既然牛屎佬嚇到大家咁驚, 我地就幫佢放大恐懼!!
不斷宣傳元朗幾咁恐怖, 黑社會如何橫行, 等全港市民唔敢入元朗
更要話比自由行知, 元朗隨時有黑幫仇殺, 大肚婆, 婦孺都唔放過
就算你只係坐港鐵經過, 都有機會比人上車打!!
而且警察唔敢管, 唔敢拉人!!
將元朗宣傳為黑社會自治區, 斷晒自由行消費
班牛屎佬在區內利益, 樓價, 地價都會受到打擊
無錢就無得惡!!

對元朗區發出黑色旅遊警示

冇人入元朗叫雞 佢哋都仆左一半街

三不管地帶，元朗係自治國家，想搞獨立建國

推

再推

狂推

自推一下

請雷教授同9溶計下成個新界捐失幾多生意